CALL馬人鏈係天橋叫人唔去書展去721仲實際

預先逼爆灣仔

行完梗係一齊入去買書睇書啦
入面一家大細行書展
分分鐘又有簽書會
啲狗唔係入去踩場咁開心下話

唔好塞死係到
D兄弟走唔到
後面行唔到
推唔到個數
佢個目的就係要小d數

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來